唔好阻我返工得唔得？

唔知棟樓邊個住客
成日朝早就set定喇叭 聽RB啲歌做晨操
之後仲未完
我一出門
架lift就成日停咗係最頂樓
唔知係米有人長hold架lift
跟住又層層樓都停
邊個咁得閒跑樓梯係咁鳩㩒lift？

有冇巴絲有相同情況 知咩事？

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意